上完金光華買喜茶，落返黎仲見到個柒頭排緊

係你呀藍白格仔衫毒撚，隊尾認住你同個酒紅色連身裙港女排隊，上完大陸買完仲見到你地排緊

大陸仔

買大陸品牌既都係有過之而無不及

上返到住啦

排咩

去